開掛之達人開開下LIVE 黑咗...

唔知係咪比人溶咗